慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 13

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 1

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 2

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 3

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 4

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 5

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 6

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 7

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 8

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 9

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. CA 拎到 鎚 係因為 個鎚覺得佢係正直正義既人

9. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)
18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? uke all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32.有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

妓者抄文是狗, 死全家

其實Thanos 講到尾都係一個徹頭徹尾既一個屠夫
唔明點解上年avg 3果陣
竟然有人贊成佢套「救世邏輯」 咩死一半作平衡
，Thanos 有咩權決定人生死？ 仲要唔分好人壞人都照殺，好簡單世界既事存在即合理
就世界人口過剩 ，資源不均 ，只應該諗辦法解決
不=要一部分人死黎換取

我覺得終局之戰，首尾呼應得貼題
Avg 1 講既命題 其實人類做既事只係一個循環
而世界本質，同人心所向唔係要 「滅亡」

咁樣已經解釋得好清楚，Thanos 只係另一個希特勒
魔頭，大壞蛋 而唔係「救世主」

有問題
還石只會令到冇左粒石而產生既支線消失
唔會令你其他行為所造成既影響消失
即係你係無人知既情況下借左粒石再原地還,個支線先會消失

其實aou係極重要一章黎，點解你地咁對呢套戲

btw點還soul stone

1.掉返落去
2.畀red skull
3.畀下條時間線既bw同鷹眼等佢地還

放係black widow條屍隔黎is ok

美隊出場同BW傾計個時

佢有講到係海見到一群鯨魚 話因為人少左 船少左
海都干淨啲

唔知係咪講緊thanos啪完手指減一半人口 對世界 大自然係好左

只係做法太極端

覺得hulk antman 同細路自拍個到over 左

踢red skrull落玄

CA返去唔走，已經產生左另一個平行宇宙
就算主宇宙CA留喺果邊1970唔走
呢邊1970都唔會多左個人／有任何改變
唔會有個老CA喺呢邊旁觀A1234之後出黎交盾

交盾一係另一邊發生，一係主宇宙CA喺果邊老左先用件甲返黎主宇宙交盾

去得太快，覆唔切其他巴打提問

我嘅原文：
其實點解咁多人睇唔明CA變老出現返果幕，一個二個話CA由時空A穿越去1970年同peggy一齊生活，然後一年一年咁生存落去，直至時間同時空A一樣，然後斯斯然出現返無用時光機，我覺得呢個講法超錯。

第一，套戲一開始講，無論回去過去做乜野事，都唔會影響現世時空A的事實，所以CA去1970時時空B一齊，就算活足咁多年，都無可能會自動同時空A接軌的。

而且CA帶返一個時空A已經無咗嘅盾牌返來，證明其實佢切切實實由一個改變咗嘅時空B帶返來，至於點解唔係返時光機儀器果位出現，其實由IM同CA由2012紐約同1970年神盾局總部，都已經證明只有夠縮細粒子，就可以揀穿越時間同地點，所以CA變老後由時空B返來時空A, 都唔一定要揀返時空A時光機個位，為戲劇效果專登揀附近長櫈懶型咁等人發現一樣講得通。

至於時空B仲有無以後時空A所經歷過事件，其實CA自私咁決定同peggy一齊，一定已經產生咗一個同時空A截然不同平行時空B出來，果個時空會唔會搵返原本冰封CA, 都影響唔到時空A, 發生咩事只有玩完時空旅行嘅老CA自己知。

巴打提問：
我都贊成依個係最合理嘅解釋

但一涉及平衡宇宙，就會有個問題，隊長點樣可以選擇去番時空A定時空B嘅2023年呢？
如果經番時光機儀器就可解釋番點locate佢本身嘅「宇宙」，但明顯佢唔係直接係部機出番黎

我回覆：
其實自從由CA負責還野開始，已經設定定佢地可以選擇特定時空ABC嘅年份同地點，否則CA點可以返2014（無咗thanos) ,2012(loki拎咗方塊，古一見過hulk)，2014（雷神媽見過肥雷神），1970（howard見過Tony)嘅時空還野呢？

所以基本上返過以前任何時間，都會產生一個新時空出來，問題係個新時空會唔會跟返原本時空A個歷史發展，佢地還野目的就係唔想其他時空同現世時空A差太遠。

有理由相信時空GPS仲可以bookmark佢地產生過嘅時空同原始時空A, 咁可叫做真正時空穿梭嘛。

一係個老ca係由其他類似end game既時間線而黎

可以咁諗：Cap可以喺還石嗰刻再偷一支pym particles 跟住同peggy結婚生活（產生另一平衡時空）再旁觀一切 到老咗time travel去返主時空交盾

咁樣講唔講得通？

其實hulk 自拍有意思嫁
復2雷3都有講過地球人唔鐘意hulk

但而家都不知幾受歡迎

好問題，相反令我諗起班左膠最鐘意開會開會開會，傾咩問題核心事實本質，但結果乜都冇做過世界冇改變過分分鐘仲越黎越差。

The hardest choices require the strongest wills。

我係Buy Thanos，因為我睇夠人類由其係個班左膠嘅無能同偽善

多謝大家支持！

總之一定唔係甚麼喺主宇宙由1970開始扮平民同paggy呃鳩CA2既自己啦

最尾個ending令我諗起奇幻逆緣

通，其實好多師兄都明，係有幾個仲用緊＂回到未來＂理論

同埋唔使偷多支
本身有預回程
只係佢喺新宇宙溝夠女先用

扮平民有機會
但果個老ca唔會係我地個ca
會係由其他類似end game既時間線而黎既ca
我地個ca已經去左人地個時間線

雖然有句there is no other way包曬底
但最後caption marvel或iron man拎左個手套/石個下,即刻飛上太空搵個位放低佢,再落返黎清場咪得
Thanos個邊好似冇人識飛

點解唔可以？

如果俾我寫
Thanos叫架艦開火無差別攻擊
地面班友唔夠抽
呢個時候應該shield 成堆helicarrier黎幫拖
真係想見識下Nick Fury句code red
然後CM同Fury重遇
Shield支援炮火幫CM開路
好過CM一條友搞掂晒

想問im死果時steve有冇喊唔記得左

3個鍾都好似睇唔夠 有幸可以見證10年嘅成果
只想講完美
如果真係要講有咩不足 大規模打鬥嗰度 冇機會好細緻咁展示下多啲人嘅打鬥 但都明白 咁多人 已經做得好好
對角色感受：
ca :一手鎚一手盾真係好撚型 仲好似用得勁個thor 做咗咁耐英雄 終於可以休息
im: 之前都講過 回應番avg 1 ca 話佢自為自己 唔會為其他人 見番spiderman 同埋句i'm iron man真係好正 (不過今次佢算係少咗打鬥 ,但唔係重點!)
thor: 今次真係純粹搞笑角色
hulk: 都偏向搞笑多過主要
black widow :呢個髮型真係好好好靚 佢犧牲嗰度我真係眼濕晒 得番avengers係家人
鷹眼 : 打鬥多咗又型咗(不過射箭少咗) 比bp叫名又係正

sorry，啱啱著到引擊就打完

未來avengers 新同事
二代目hawkeye 大女
二代目antman cassie
二代目iron man morgan
全部女都係好事

hulk今集活潑左好多可能迪迪尼見thor轉形咁成功 想幫hulk都轉形

又黎古惑trailer

cassie 3代目??

其實Scott已經係兩代目antman

shield係cap2已經已收咗皮仲點出？
復仇者2果班都係義工嚟更加冇可能趕得切去

Pepper okoye sw cm
女人天下

冇錯，喺隔離時間線扮平民
一定唔係喺返自己原本既時間線

"會係由其他類似end game既時間線而黎既ca"
一返過去就產生新宇宙，主宇宙既過去已經唔會改變

係唔記得左

咁快開到13

Exactly
可以置頂

如果佢扮平民可能由一開始就已經係度
所以唔算改變左
所以"會係由其他類似end game既時間線而黎既ca"本身冇抵觸到
除非有證明佢本身係冇存在過

有

唔會
因為係你拎左粒石(行為),導致支線出現
唔係因為粒石消失,所以2014thanos去左2019

Gamora係咪冇化灰

相反antman R 影相 小朋友都唔想理佢

去到13都仲講緊CA同平行宇宙

佢回到過去扮平民，已經改變左
點解唔算改變左？

唔知dr strange走左呢幾年mordo做緊乜

可以揀咩時候咩地點出現

SW啊

好似話未定
我傾向覺得佢冇化
因為gamora一直同2019果班人合作
佢化左灰piece of shit應該唔會唔知
但之後piece of shit疑似要去搵gamora
不過唔一定係正確

咁點解CA同Tony由2012紐約返1970又唔需要部機？

人地既ca黎左你個世界
你個世界本身已經係一條分支左世界
自己個ca就當然改變唔到自己個世界

唔會消失
除非隊長還power stone果陣救埋nebula，咁樣thanos先會跟返原時間線去搵石

SW You did take everything to me

回覆左前半先：
首先cap返去還野個堆時段，應該係無產生平衡宇宙，借石途中發生嘅事，應該都係已經引入左歷史嘅一部分(古一見過hulk、雷神媽見過肥雷神、howard見過Tony)

因為如果以上都已經係產生左新嘅平衡宇宙，咁還石呢個動作已經無意義，借石果一刻開始已經改寫左好多細微嘅曆史，最終只會有無限咁多嘅平衡世界，嘅有還石嘅宇宙，亦有冇還石嘅宇宙

關於美隊去向：
老美隊嘅出現可能有兩個情況：一路留係1970，隱居避開悖論而產生平衡時空；或係過去生活變相開多左一個平衡時空出黎，再返去我地眼見嘅主流時空。前者要解釋Peggy嘅結婚相，後者要再追加設定比套時空裝置，可以穿梭埋平衡時空

我覺得其實兩者都講得通，睇官方點拆，不過我傾向前者少少，如果咁隨意就開到條平衡宇宙出黎，好似令到件事更多bug

ca : 九頭蛇萬歲

咁點解唔可以係本身個世界就已經有一個扮平民既CA

啱啱諗到
CA返去還石果陣
其實返到過去之後搵返嚟借石嘅自己
直接畀石佢走
咪肯定唔會引發平衡宇宙
同時又解決咗有啲石唔知點還嘅問題？

因為係返自己既過去
過去只有單程路,但未來會衍生出支線
要係返去自己果條支線就要靠部機同個環

後巷果幕有講到佢地交低MIND STORE比ANTMAN之後,再用GPS再去1970年

重睇啦
點會無人識飛呀

冇話唔可以
但果個ca唔係自己果個ca
係另一條時間線而黎既ca

我由要講多次, 黑寡婦臨死嗰個大頭shot 真係好靚

M記廿八座大王嚟
次次都無人識佢

講左13個post 你重問哩個問題

agents of shield成個season 5都係time travel
唔知會唔會係同一套theory

2014果炸人全部都理應化哂灰啦

其實thor拎左個hammer 返黎
原本個thor係thor2就無得用
應該會打輸 又改左個timeline

咁就要假設有另一個時間線既CA還完石再去主時間線1970定居

但即係我地一直睇緊既＂主時間線＂
都係另一個時間線既CA造成既一個平行宇宙

美隊最尾咪帶hammer返去還

我覺得wm同nebula偷石發生意外，搞到nebula比thanos捉左先係產生支線既原因
要防止支線出現，除左要係同一個時間點還返石之外，應該重要解決晒所有偷石果陣發生既意外先得

係,其中一個合理解釋

因為cap同Ironman借石嗰陣偷咗4支
一支回程返去
三支還石

所以要溝完女再回程就要偷多支

至於點解要喺長櫈出現 我諗純粹係畫面上型啲？！

但過去未來其實都係某段時間嘅「過去」，例如2012年係係1970嘅未來，如果2023佢地返去1970年偷石時/美隊返去生活時會產生新嘅分支，咁豈不是佢地去借石嘅2012年亦都會多於一個？

Quill點解永遠咁廢

有冇人覺得BW 死前講 'It's ok' 個tone同音樂好似 IW Vision 死前同Scarlet Witch講 'It's ok'

因爲同ca2有矛盾囉
係咪又要腦補做大龍鳳

今次輪到藍妹差d做敗點

滅霸宜家把武器仲勁過六寶石手套
竟然擋到Storm Breaker

多於一個2012其實冇乜問題
平行世界本來就係有無盡

Agree, only Thanos in Infinity War, not Thanos in Endgame.

我對cap最後果段有少少見解
點解佢可以以老態出現？
因為以mcu時間線黎講
改變過去係對未來主線無影響
只會產生分線
但記住「cap自己一個返去以前
跟住決定唔返黎」呢件事
其實係現在進行式黎
佢喺宜家時間線做既野
就一定會出現未來既後果
而眼前位老人家就係cap決定後既結果

你咪當佢跳完隻舞唔啱feel 去左泡第二條女囉

成堆gotg 都喺到砣衰家

上集thanos都唔諗住殺人
呢集先認真開拖

過去古一心諗^#%#^@*@^*

打thanos個幕top shot用意明顯

佢地就係唔想又多個平衡宇宙先要有手尾有借有還

你決定要殺一個人但冇做到(去左第2條時間線做)
同你真係殺左一個人
係原本個世界黎講
你決定要殺一個人但冇做到(去左第2條時間線做)唔會產生出殺左一個人既未來
但你真係殺左一個人就必定會產生出殺左一個人既未來
你殺左果個人係原本個世界黎講仲在生

我都鐘意佢infinity war嘅理念
但endgame知道結果後嘅決定都係合理
但就變左普通奸角咁

Hulk: 我用自己能力借返黎點解要還

不嬲都係架
但佢地唔忍心因為自己毀滅左其他平行世界

理論上唔同平衡世界個時間線都唔同
E.g 主世界a 既2023年 同 loki偷左石既世界b既2023年 唔會一樣啦

戲入面既說法 ：要將時間線歸一要將產生分支前既事件還原 好似還石咁

個人推測最後見到個位老ca應該係 第二條時間線玩到老左
跳返去產生分支之前 （入返主時間線）
再set返2023. 所以最後見到既係乜都經歷過既主世界ca

自然老去個個講法唔通 因為ca 改變左過去就產生一條新既時間線 我地一路都睇緊既係主世界視角 兩個世界既時間應該駁唔通

其實真係可以唔還
但鬼叫隊野入面有個叫dr strange
又咁啱其中一粒石喺古一呢d時空管理員度啫

定係個解釋係正正由部機入咗果個世界，可以由2012去1970, 佢亦都可以由1970 去返2023 年未入部機到果個位(因為已經過去咗), 見到果個CA 都係果個，只不過喺由部機入咗去果個世界嘅CA，而唔係喺部機出返黎果個

其實泰坦星嗰場成粒星球吸落黎冇死人唔係好合理
同埋用六粒寶石嘅能量擋同認唔認真冇關係掛
我諗啲寶石嘅能量應該冇分全唔全力

己經有偷錄，淨係想重溫劇情可以入去

因為佢殺左2線ca
咁就冇問題啦

有個平行世界既thor 冇左個鎚 慘到仆街

DS spiderman gotg 係titan 還原之後
到或點番黎av 總部呢?

hulk 彈完手指到總部畀人炸再對打
都唔係差好耐時間
點解番得咁快既

其實thanos會唔會仲有後著喺藍妹到

古一：😦😦😦

睇過啦屌

還石平行世界唔會消失,只有分支會消失

今集係咪證明除咗化灰Thanos根本係打不死
幾勁嘅物理魔法攻擊都搞佢唔掂

復仇外父

Sw 魔法差d打死佢

sw當佢狗咁打

主時間1 Cap去主時間2還石 唔返主時間1
到主時間2 Cap去主時間3還石 主時間1 Cap先再露面
個過程無限咁loop
咁會唔會清楚啲？

但咁引申左另一個問題，呢個另一個時間線完全係假設，同埋咁總有一個係最原始既時間線（冇比人穿越過去，第一個時間旅行造成其他平行宇宙）

佢地係titan 唔駛開船番?
Iw 都要開船去。。

呢幕尋日睇全場拍掌

ds spider man gotg 係直接用ds既傳送門返黎

話說為左保持劇情神秘
街上宣傳d地方都冇雷神
好慘

笑到仆街

咁又冇規定現有時間線一定係最原始
不過當然依個解釋唔一定係o岩,只係一個講得通既解釋

呢句用得好妙
佩服又致敬返漫畫

話開船個位 你有冇睇套戲

咁當時iw ds 同ironman 做咩要嘈去titan 定番earth..
用圈圈咪得lor

其實時間穿梭係會無限loop
所以唔會有所謂嘅原始時間線

但最估唔到
迪迪地 開頭十幾分鐘
竟然有 斬頭 斬手出現係迪迪尼動畫
咁遲下xman 應該唔難
之前仲成班話迪迪地唔容許有斬頭有血畫面
會搞到xman 變垃圾
呢加放心哂

你又知mordo冇化灰？

如果thanos魔防再勁d就好

咁iw 點解唔 用傳送門番earth 呢?
Ds brim 為呢件事嘈過

其實係嘈
Ds決定返地球繼續守護粒石
Im 決定去泰坦星同Thanos 隻抽
你有無睇架

打dark phoenix未又係變粉

呢下同話發現Loki 都爆笑

講錯勿屌
其實我睇果下SW只係綁住咗佢 殺唔殺到我覺得係未知之數
反而最想睇冇石嘅Thanos同DS打會點

endgame佢見到人類個種頹look之後，產生破壞全宇宙重建呢種想法我都唔讚成但理解，比著係我可能係個時都會產生呢種諗法

開頭fitz一直覺得係 回到未來 果隻觀念。
到最後先知唔係，發覺命運係可以改變到。姐係同av4觀念一樣。

但有Ｄ為左合理化＂主時間線有2個CA＂而復雜化左
而本身＂主時間線有2個CA＂就已經係一個假設

所以老CA係喺新時間線玩夠先返主時間線會合理Ｄ
唯一要解釋係返黎唔喺部機上面而喺遠少少望海

英雄solo打thanos佔到上風既畫面會令先諗起JL大超打荒原狼

除左sw 虐打無石thanos之外
仲留意到cm夠六石thanos打
唔係劇情需要thanos夠醒蚊走粒力量石
真係cm一個都夠秋

咁係邊個識飛,而且可以直接飛出太空?

還左啦

會無限loop就已經唔係戲入面採用既理論
係WM同antman講既＂回到未來＂果款

bw死左出前傳仲有咩意思
有冇人已經冇意欲去睇

當年係諗緊應唔應該去打大佬

仲講JL套垃圾片
唔好講
Thanos d卒仔都仲勁過darkseid果d啦

但令劇情上唔太合理：
1）即係assume左佢地個儀器可以係無限咁多過平衡宇宙中，可以確實地咁選其中一個穿梭，依樣戲中完全無提過

2）因為本身就係唔想搞亂時空出左平衡宇宙，所以先返去還石，但如果任何微細涉及可能性嘅野，都會產生分支，咁即由返去果下已經有分支，還同唔還都冇分別

想問漫畫入邊 邊個故事 IM係帶左無限手套

但係動作設計爭好遠
美隊單挑 thanos 正撚到
初頭感覺上風
但好快 thanos 屈返佢

thanos 有空間石 ds 傳送去邊跟到邊 你問thanos 點知ds 去邊 我答你唔到 你就係有方法搵哂d 石

一啲都唔合理
唔好為反駁而反駁

佢

係thanos想啪手指
CM搶手套
thanos同佢打個時用唔到手套 連頭都用埋
最後先拎粒power stone黎用

屌

我想睇布達佩斯事件
由avg1玩到4都唔知咩事

1.所以咪要個環囉
2.你不動聲色咁還/知情既人當唔知,咪可以無限度地接近返條線

thanos抆power stone出黎再一拳打走cm呢下好型

其實係 係啲盲反撚不願承認

變老ca 殺撚左2線ca得唔得呀
屌

老ca殺左2線個ca都只會係2線出現
但大家睇緊既係1線

隊長玩鎚盾combo hit果幕好撚正

其實果到我覺得係有少少BUG位
DS問IM可唔可以控制個飛船帶佢地返地球
DS有戒子洗鬼靠部飛船

cm同sw有寶石嘅力量係吊打無石thanos
但係唔係cm打得贏6石thanos

其實用石打飛thanos 就可以照原定計劃運走手套啦
編劇係要佢放大技同歸冇計

我屌，IW班友係射左Squidward出船後，嘈完一輪就決完去泰坦星伏滑嘟嘟，而佢地都唔知泰坦星係邊要靠自動導航去
跟住係泰坦星上打輸之後無耐Dr Strange就已經變灰，邊個畫魔法陣翻呀喂呀哥

又解得到wor 👍👍

個個都話Falcon 唔值得CA個盾，應該俾Bucky。但係就實際上最唔值得盾嘅人係Bucky，因為佢殺咗Tony老豆，都即係盾嘅創造者，呢個都係點解CW嗰陣Tony要收番個盾，佢怨CA包庇殺父仇人，無資格配個盾。Bucky自己都知自己事。

而且Falcon係Ca醒番之後一直陪住佢嘅戰友，身份都係一開始就代表住美國，Bucky個背景就複雜好多，而且背負著很多的罪孽，所以論資格，Falcon的確係盾嘅繼承人，同平權無關係。

話時話

點解只係隔左5年
蟻俠個女大左咁多

嚴格黎講CM夠打嘅都係無石thanos
雖然個part係CM佔上風但係thanos比佢搶手套握唔到拳所以用唔到寶石能力

BTW我覺得CM最勁嘅係佢個防御力，覺醒以黎都未傷過食power stone個嘢都淨係打走佢

2個方向一樣存在腦補，咁講即係唔使討論啦

全部人夾埋夠唔夠dormammu揪

鬼妹早熟

可以解釋做
ds係1/1400萬次入面順手練埋跨越星球既傳送

我就係講呢樣野呀
有圈圈做咩要控制
佢傳送所有人去titan 都得啦

1）我意思係，由「有無限個平衡宇宙」，到佢地開會傾返去邊到邊個時間偷石，都冇提過/擔心過依樣野，腦補佔左好大部分

2）但事實係所有人都有同人接觸/交流，如果咁講全部都已經有多過一個平衡時空出現，所謂無限度接近都無意思，因為少少唔同但已經係唔同時空

成班忍者

睇套英雄戲講合唔合理
笑撚左

cm係輸俾power stone唔係輸俾無石thanos，佢同sw係贏無石thanos，因為佢地都係寶石能力

Vision都係無被Shuri救返

梗係會有分支啦
唔係ds點會睇到咁多個未來

比Falcon做算合理，但比bucky做一樣都合理but唔想盤漫畫出黎講。
但點都一定同平權有關，唔好同人講唔關平權事。
Disney同荷里活班hihi做緊乜大家有眼睇。

1.有無限個平行世界,但你既過去只係由其中一個衍生出黎,所以你一定係返去自己本來果個
2.本身就係唔同時空,無限接近已經足夠

正常呀

當依加個主宇宙係timeline1
Ending見到嗰個老ca係上一條時間線(timeline0)嚟，timeline0 ca到 timeline1（主宇宙）嘅70年代生活至avg4完交盾
Timeline1嗰個ca就去咗下一個時間線(timeline2)生活，到avg4完再交盾比timeline2嘅falcon
如此類推，不斷loop
咁嘅講法有冇錯 求指教

飛船嗰陣未去到titan
古一教DS 開傳送門嗰陣話，要想像嗰個地方嘅樣，越仔細就就越易開，咁佢都未去過titan點知咩樣
但係應該返到地球？

可以話冇錯

有機會係咁,依個講法係合理,但唔係官方答案係觀眾自己諗出黎

係番到去地球
所以先同時開到portal

點解我睇左兩次都睇唔到呢幕

依到可以開多個形而上嘅討論，Strange睇到嘅係唔同嘅可能性，但代唔代表係唔同嘅宇宙？

bw食緊三文治個part

咁解都合理呀
解釋左點解可以咁快番到地球呀
謝謝

Cm係贏thanos嘅握手力
唔係贏六石 Thanos拎一粒出嚟彈開cm
再用六石cm已經玩完
劇情係有im阻止先冇事

time1同time2合為time1都冇問題

你miss左啦
bw食三文治用視像通話個幕

應該係

hawkeye第一次穿越個時攞左個棒球套返去
咁佢係咪要還返個棒球套
如果冇還到咁咪有個新支線

基本上唔嚴謹咁諗嘅
你出去食個飯都已經創造緊好多個平行宇宙
揀食飯同揀食麵都已經唔同
所以可能性可以代表唔同時間流向

得兩句，
隊長同black widow講係new york 海灣到見到鯨魚，水又乾淨左
之後已經比black widow截住佢話你唔係buy佢下話之類咁

有個新支線有乜所謂
只要唔好太偏離就得

好似得力量寶石有攻擊力？
但記得力量寶石唔係人類用到

bw仲話如果你要我好似你咁樂觀
咁我就用花生醬三文治掉你塊面

所以應該咁講
力量寶石>sw/cm>無石thanos>三巨頭

其實諗真個層
只係我地睇左最成功結局嘅時間線
其他世界班人都係化灰冇返嚟

係
個支線就係hawkeye係咁搵個棒球套

睇完覺得最弱智係 最後一集雷神都仲派膠
當佢知道有機會救番啲人既時候
第一時間唔係重拾決心 而係繼續鳩下鳩下

另外明明雷神上一集雷神之力再加斧頭
連五粒石既力量都擋唔住
今集比冇石既boss襟住黎打

佢地還野嘅目的係為咗各產生咗嘅平行宇宙，同原先時空A所產生歷史唔好差太遠，時空B古一根本唔care未來時空A變成點，因為佢責任係守護時空B時間寶石，佢肯借hulk講咗時空A奇異博士乖乖俾石thanos導致佢地要返來借石，古一先意會到個嚴重性，但借嘅條件要未來人緊接時間歸還給時空B, 咁時空B先有機會繼續按返原定歷史前進。

至於有無一個老CA匿埋時空A, 如果有都只可能在更加未來發生完整個endgame返來，但呢個講法根本沒根據沒完沒了。因為有更加未來一定影響咗現世時空A一d野，咁根本唔會去到奇異博士所講1400萬次入邊唯一一次贏法，所以只能假定時空A係最新，沒有更未來CA穿越。

梗係唔同宇宙啦
你過去做啲咩都唔會改變現在喎
咁個啲所謂分支唔係平行世界係咩

所以strange都成日強調
呢個係無限之戰開打下最好同解決到嘅唯一結果

荒廢咗五年，有心無力

Ptsd太嚴重

因為THOR仲有得出場 仲有得再型既機會
IM同CA就真係完了

Thx 巴打

專登改弱，唔係根本唔洗打

有冇人知點解Thanos 可以拎起雷神新hammer?

因為佢嘅肥腩
希慎完全冇出面過雷神嘅影相位
連模型都冇不過遲下應該會出返肥雷神

冇落咒語

任何人都拎得起
雷神鋸係因為俾odin咒詛，要worthy嘅人先拎得起

Storm breaker冇落到咒
夠力就舉得起

Odin冇落spell
呢個夠力就拎到

stormbreaker? 呢把純武器黎係人都用到，唔似個鎚比奧汀落左降頭

撐sam
佢只係慢d

Sam Wilson/Falcon: Don’t look at me. I do what he does. Just slower.

冇奧丁詛咒

肥雷同pepper可能計左落劇透位，分分鐘到落畫or動物展先推預訂

暴風鎚冇奧丁落咒語
有足夠力量就攞得起

我都認同奇異博士講呢個世界線A係唯一一個贏嘅世界線嘅睇法

我嘅睇法係隊長回到過去無再返黎都係世界線A嘅既定路線，佢還完石之後 世界線無再分離。將條世界線導向返勝利嘅世界線A內，所以佢先生存到，交到盾比falcon。

Pepper自己一早劇透左

成個搥壓落thanos度咪搞掂lor

如果係依個理論，咁佢地會返唔到去還石

因為由借石一刻，當刻已經去左平衡世界，而非本身嘅過去，再番去都只會返到去無發生無借石嘅時空

上次係突襲 thanos只可以用石直接擋
今次大家正面交手

你只可以話雷神又為咗揾戲做 戇鳩鳩冇gone for the head

依家古一話一個宇宙齊石就唔會變多元宇宙
唔好理佢有幾多個cap啦
可能6粒石自然有能力維持番

個環咪幫佢地mark位返去還

一路欣賞一路喊住睇

用漫畫設定駁你
只要夠強夠大力凌駕個spell都舉到
Hulk漫畫試過強行舉錘

量子領域嘅野，我地唔明㗎啦

Sorry 我有啲唔明

以我認知
Pym Particle 係用作放大/縮細用
而無限縮細就可以進入Quantum Realm 就可以Time Travel
Scott’s van 有個Quantum Tunnel 亦可以用嚟進入Quantum Realm

咁點解兩樣都要先可以做到Time Travel？
IM 同Cap都無需Quantum Tunnel就可以Time Travel

利申 淨係睇左一次ant man 1,2
不過我會準備睇多次endgame

但係佢破唔到cm防

回到過去戰鬥既野
我諗有睇過龍珠既應該最會明白

但美隊最後變老果段我就有d保留，
因為佢走左無番黎正常個世界就會無左佢lee個人

屌 開始答到煩，再講「點解唔拎手套飛走/帶手套ter 死佢地」個啲，自己自編自導自演拍一套啦。

其實唔多人留意，同埋個時d人估係rescue armor，唔係avg4入面咁撚好打唔知乜甲

但Falcon無件翼甲就好廢
有無得補返支血清先

咁舉起拎緊鎚嘅人掟走算唔算拎得起個鎚

你第一句咪答左囉屌
重問
因為其他想偷雞令iron man唔犧牲嘅選擇都會失敗

咁依家肯定會產生嘅分支係2014年無左thanos勢力
2012 loki睇佢會唔會收番條線先知道

應該冇其他分支？

其實Tony咪係總部起左座Quantum Tunnel 囉
最尾captail用個台都係Quantum Tunnel 黎

對唔住，無追po，唔知前面有無人傾過

我明captain 還石，但soul stone 可以點還？

睇下佢用唔用到雷神之力
用唔到唔計

睇完都覺得有幸可以睇到10年既製作
但今集都比較多喊位 眼濕濕咁睇
雖然都預左im會死 但睇到個幕都真係想喊出黎 佢唔再咁自私啦
如果Dr.Strange個下同佢講左點羸我諗佢都未必會犧牲自己

A世界去左B世界 係唔會影響到A世界既野
只會令B世界製造另一個平行世界

所以變老一定係bug黎，除非佢係B世界老完再番A世界就合理

Ds係講 講左結果 一定唔會成真

今集有無講what the 。。

其實得 蟻俠3 奇異博士2 銀河守護隊3
我諗是但一兩套點都會講呢樣野

冇人知

學black widow 話齋，吹水用

agger
我已經準備好買blu ray

Quantum Tunnel係等佢地唔洗用皮姆粒子就time travel到
返到去冇Quantum Tunnel就要用皮姆粒子先得
因為佢地得返程用子皮姆粒子所以要去1970年同時偷石同補充皮姆粒子

古一話齊石就唔會開其他分支

ca 可以留到伏線拍番
回到過去的時間啦

就咁扔番落去就ok?

有bug在佢冇左套制服～
兩個世界一齊run緊，佢又可以老住番黎

bug黎
一還就出事
仇人見面實打餐死
份份鐘兩個一齊墜落去

明哂 thanks 巴打

密密實實著晒甲 男定女是撚但啦

上面普遍認為係有另一個世界既ca黎A世界變老等比盾

但chris evans 同marvel studio 已經完約
反而WS 仲好似有幾部約係身

要ds講完呢句咁隱晦嘅說話比im聽
暗示左im要犧牲自己
其實im自己都get到
所以Im個刻先知要由佢用六石 如果個刻im唔用六石
就全部係輸嘅結局

一個宇宙有多個唔同可能性去決定呢個宇宙係點

係喎 醒唔起係世仇黎
咁無可能還到

反而我覺得係吹水吹好耐
Red skull等左一百年
佢上集個態度都係睇到化左
我估似洪七公同歐陽峰咁

其實Ironman 集集復仇者都係抱住視死如歸嘅心態

第一集掉核彈唔洗講啦

第二集雖然自己整奧創係佢衰 但佢最後都用心口炮去補獲 都係勁危險

第三集都係好彩插腰先 未死得

但今集

古一應該係講借完 還返去同一個時間點 唔做任何野改變過去先唔開其他分支

齊石就唔開 咁一定齊石架喎
不過係唔同人手上

2018 全部石都爛晒啦 咁一定唔齊
你借完過去個粒就叫齊石？
你誤會左古一句野多d

IM3個細路 過咗六年都咁大個啦

Ca可唔可以講多次hail hydra

幻視有救了

出得黎行預咗要還
好黎好去
如果唔係佢地知道咗time travel係可行 得罪咗佢地你點知日後會唔會專登搞鳩返你

最多咪好似啲廢老互屌兩句

Ca: dllm
Rs: dllm
Ca:攬下先啦 估唔到大家見番都成百歲人囉
Rs:

我依家有問咩，有堅持個個做法先岩咩?
討論區唔俾人討論下D劇情咁開個post黎做乜?

一翻到去avg1果時叫距扮下野破壞下果到笑撚死

屌 你唔講都唔記得佢
之前我仲諗緊喪禮果個𡃁仔係邊個

但故事中就係唔想出現平衡宇宙，所以先要「偷+還石」，照咁睇，電影世界觀唔似係依種每個微小決定都會有平行宇宙，只會涉及大事件先會產生分流

我真係覺得2018大獲d
無晒石唔知有咩影響

Yes Red Skull言談間透露化已睇
不過可能會諗隊長阻佢收工

引用：#101毅進畢業生 • 4h
致敬位

PEPPER 著甲算唔算?
其實pepper著甲好感動
由一直唔想tony搞咁多野，安安全全做平凡人，去到支持佢，最後著埋套甲同佢一齊打

頂我打完個舊post 已完

11個post 見到有人講就真係感動，係角色既成長呀，仲記唔記得佢以前點同佢捱，反對佢。到大戰時係屋企拎套甲出黎支持佢睇住佢死。

睇戲其實可以諗下人地想講咩你知，做得好唔好，唔係淨係審批佢個劇本有無bug。

當然係有bug。我認為CA唔返黎係應該改變左個time story, 出左另一個世界線，佢理應返到去呢個世界線先係問題。

另外改唔改變之前個世界線我同你講就唔係佢地一定要解決既，佢地俾返粒石佢等佢地有石已經盡力同說服左古一，古一講都係佢關心我地有無石而唔係會唔會有分支。而究竟Howard stark個time spot開始改變左發展到hail hydra Loki 逃走會係幾條世界線呢？我諗唔需要解釋。我個人傾向每返一次產生大改變就會出現平衡世界。

再講本身佢地相信世界會產生分支咁產生會唔會係問題已經唔係得一個答案同無道得問題（再加上佢地相信唔係改變過去會改變現在），仲要本身marvel 就有平行世界既概念。

Anyway, 去2刷先

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)
18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? uke all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32.有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電
33.hulk搶古一心口粒石 被打到靈魂出竅 (DS 篤古一心口)

Im同pepper背對背一齊打個幕真係又靚又感動

咁係過去冇Quantum Tunnel喎

支持本地創作!聽到眼濕濕

咁一個唔存在於過去既人生活在過去算唔算一件大事
到底發生咩事先會有出現平衡宇宙無人知
但已知事實就係過去既改變唔會引起呢個宇宙現在既改變

Hank pym係個fuuneral 系口系面咁

CA講Hail Hydra對Red Skull真係值千金

Captain: Hail Hydra~
Red Skull:

34.you did take everything for me(A2 ultron)

nancy

From 啊

Rs:有冇ps4 好悶呀

唔止六年掛，IM3仲早過Avengers: Age of Ultron

果種鳩法真係笑到仆街

Hulk: 呀（輕輕力舉） 呀（輕輕力踢）

我諗 好似鷹眼由過去拎左隻手套返黎/隊長回到過去隱居
呢啲叫小事 因為唔影響宏觀世界嘅進程

但係2014 thanos去左未來死左就一定影響到平衡宇宙

就好似：我返過去殺左baby愛恩斯坦，一定會產生平衡宇宙，因為無左愛恩斯坦去發表學說 影響後世。

仲嬲過之前

呀（輕輕力dup凹架車）

成班都係度笑

係咪我諗多左

雖然佢惜stark姐 未至於想佢死果隻既
我腦補係怪個競爭對手 同佢個仔都咁早死
冇得俾佢超越

或者係嬲自己係兩個人死之前都俾唔到一句道歉佢地

本來都有機，
但係本身你攞走左我可以走，
你個仆街隊長返嚟還乜春呀
結果我開心咗一秒原來又唔Q知要等幾多年
你老母

Mission : time heist 對應返Scott一世都係要偷野

Tony犧牲自己救全宇宙，我覺得Hank Pym對佢已經冇恨意

Cap:等多4年 thanos就會黎架啦（好彩冇同佢講呢個時空個thanos死左）

IM3 2013年上 當佢12年拍
AV4 18年拍哂 應該有六年啦

諗多咗啦.
佢同個女上集勁嬲lang拎套甲去打civil war
又寸鳩佢叫人做cap
又話stark啲人信唔過, 點憎佢地
而佢自己就最錫個女

今集一開個隨意門, 個女即刻去幫拖
架van仔lab都借埋出去

擺明已經放低咗以前啲鎖事

我覺得依張相要加起頭post

DS

DS開通道要幾耐？

今集個女都叫cap

我想睇個幕佢無，就係d人點由灰變人
搶手套個度好似玩美式足球

其實喺1970拎走左啲縮細粒子都係有新平行時空出現？

知唔知pepper個件係咪屬於iron man 嘅甲？ 定電影原創

你啱，我意思係電影裡面嘅時間，由IM3去到AVG4應該超過六年掛，咁所以個男仔咁大個都合理

終於睇完
但有幾個位都係唔明
點解a3 bw要特登染金毛？
A3唔係話成船Asgardian都俾紫薯佬殺曬？點解又會留到一半人去到地球？
佢個time travel既理論睇左上面巴打既解釋都係唔太明
當你改變左過去 你既現在源自過去 咁點可能會出到100%相同既結果

Btw a1場景果度loki偷走左粒石 係咪留左後路有得翻生

2012-2023 11年

電影入面既話
IM係2013年
END GAME係2023年

五年無交電話費
一翻黎就打到
良心電話公司

無， 其實係連結返博士點解同howard不和

gg俠係戰埸帶住手套逃跑個幕
feel到有種傳承既感覺
由上個時代既終結帶去下一個時代既開端

同Hawkeye 係家庭plan，一齊續約

我覺得似搶金探子
其他人打黎唔知為乜

有wifi

最強support dr strange

滑嘟嘟從來只會殺一半人

染髮都唔得？
有一部分人走咗

之前有人吹話奇異博士睇哂成套戲嘅劇本
依家睇返，應該得美隊知成套戲發生乜事

同感

滑嘟嘟

Time Travel 唔準確，你可以睇返置頂
與其話Time Travel, 你將唔同嘅時間 想象為唔同嘅時空 會更加容理解。

戲入面Hulk 已經解釋咗

Pepper 用套甲仲靈活過war machine
A3 wm剩係識係空中定格9射

唔關事，Antman有講佢地係8幾年後先不和，因為howard想拎佢啲研究用，佢被逼離開神盾局

納米甲輕巧靈活

咁都想要解釋
集集都唔同髮型架啦
做乜鳩

根本Thanos就係去咗兩三年Goji操嘢嘅滑嘟嘟，戒漢堡包、戒奶昔、戒薯條

Tony 俾pepper用個ai分分鐘勁過Friday

A3 d狗得一個位入
今集唔同
成個戰場都係

War machine最新個套應該都係nano tech

其實平衡宇宙今次一定整左 但整左幾個多唔係重點。
我覺得今集個重點係初代復仇者既結局
所以套戲無明確咁指出整左幾多個平衡宇宙 改變過去變成多元宇宙有咩後果
呢d只係套戲衍生出黎既問題，從而啟動下一個階段
就好似銀河守護隊3可能會搵2014既gamora 奇異博士2可能會講改變過去既影響 蟻俠3可能帶代更多量子空間

會唔會有一個掌控時間既神 見到咁樣 跟住想更正返時間? 呢d 可能係第5階段既玩法都未定 改變左過去對宇宙肯定有不良後果 如果無既話 咁就無任務壞處 咁呢樣能力可以話係極屈機，相信無可能

唔一定，可能本來嘅主線1970年就已經俾人偷咗

RDJ喎

就係唔明無啦啦點解要染 就算其他頭髮有長有短都唔會係啦啦變左個色啦
如果純粹係造型冇特別意思咁ok fine I’ll take that

Time travel 你咁理解

假如依加既我返去一百年前殺死我爺爺
依加既我唔會消失，而個個世界，爺爺就係俾未來人殺死，佢唔會有後代，所以個個世界係唔會我

即係干涉時間只會產生平行宇宙，而唔係改變現在

即係「回到過去既我」 既主宇宙 同 「因為爺爺死左所以絕後」既平衡世界

亦即係點解殺死Bb thanos 都唔影響半數化灰呢個現實

.................

電影還石後，即係黑暗次元都係會入侵，奇異博士都係係講數，一樣會發生諸神黃昏，但係唔會發生無限之戰，因為個個thanos 已經死左係主世界，你既視角係由主宇宙出發，但對過去既古一黎講，借出石後幾秒，隊長就會出現俾返粒石佢，並唔影響即將發生既奇異博士劇情

唔係啦
佢俾滑嘟嘟炸完係地底果時除甲都仲係im3果個除法

所以今次marvel set５年後係好有前瞻性
飛灰之後繼續玩既人冇加年紀
冇飛灰果Ｄ多數係ＸＸ後人
加左５歲大快左
好快又可以接棒
不過就真係女權天下

佢開頭冇去殺紫薯

Tony 翻地球除件甲俾ca個到真係好絕望
自大如Tony面對thanos連諗下都勁
俾件甲ca唔係想佢贏係想俾佢有機會走
呢下真係好絕望

講輸出佢可以屌打全場人

謝指正可唔可以理解成CA同IM返去1970都係本身唯一嗰個時空入面必然發生嘅事件嚟？

On your left 個下開始喊

頂電話響嗰下我都咁諗

睇漏咗 可能 兩個字添

有機會係，亦有機會唔係，真係編劇先知，或者編劇都冇諗過

果下真係好滾動

我都係講緊現實個演員都大得咁快
Cassie過左五年 大左咁多都正常啫

配樂變左交響曲，之後隊長個avengers assemble 喊到狗咁

我以為得我喺呢個位喊有問題

有冇人想Thanos死得痛苦D?

(最好俾人狂斬，片體鱗傷咁，死撚左條屍俾Hulk 大大支野瘋狂抽插屎眼，插到出血，最後先用無限手套撻走消滅佢）

諗緊avengers會點交棒，

初代

Iron Man -> Morgan /IM3 細路
Captain America-> Sam
鷹眼 -> 自己個女
Thor -> CM
BW -> ?
Hulk -> ?

不過未來三巨頭我估都係CM+Iron Man二代+Sam
黑豹我諗都係會係獨立電影先擔旗，
Dr Strange一直遊離核心圈，無當自己係Avengers

唔知邊個咁醒
A2個陣cut左依句

你當ca3 之後逃亡中改造型冇咁易俾人認到

可能自動轉帳呢

真！！！
若果AVG2嗰陣有講
AVG4未必有咁大反應

gimmick嚟啦其實
有咩可能其他演員會唔知
最多唔知final cut會點剪

個時屌過， 依加發現係我錯

不如問點解antman唔爆thanos屎眼啦

一聽到CA講hail hydra，笑到仆街

解釋得好好

正到癲
編劇好細心諗返呢十年咩對白可以用返
仲要用得咁好

想問下Friday今集係跟Tony定pepper?

唔好諗太多 會走火入魔

A2果陣應該咁完想懶型懶有style
點知依家講返會咁正

起壇illuminati 啦

兩邊都跟
本身個AI唔係甲入面

隔離個女仔笑得好開心
覺得佢好有內涵

係佢？
定第二個？

佢個時已經痴左線，變左成個傻佬咁

好快剪個指甲都要諗

話比你聽少左一半人睇下資源幾豐盛

應該係tony 不過佢地把聲一向都有同等權限
應該係 戴返頭盔

永恆族都會出架啦

不過CEO話X men有排都未有

苦中作樂
cap呢5年不斷嘗試用正能量去感化人
但其實佢連自己都感化唔到…

AI唔放甲入面㗎

五年後嘅Cassie就另一個演員做

等於係個孤島比人救番
Cast away 咁演法姐

Hawkeye定期有交（好似係..）

唔知有無人問過

退休Thanos 果part，大家問佢啲石去曬邊既時候。佢係咪答左句

He came for the stones. I was nearly killed.

係英國睇無字幕所以真係有啲混淆

成套野真正既MVP一定係個隻無意間救番ant-man既老鼠，唔係佢既話大家都會就咁老死，變灰既人都係繼續變灰

成班call機5年都冇轉下channel 咁冇安全意識既
容乜易俾人jam線

好掛住tony

條nigga好似執二手科技咁

A3 im開始離開地球已經收唔到訊號

Tony死果下 pepper同Peter d反應真係好催淚

冇睇錯既，五年前架車比人拎咗去廢場，仲可以開住運行到，比佢出番嚟?

tony睇返同peter張相果到真係好心酸

Plan phase4一定冇諗住放x men啦
Phase 4既戲都至小3 4年

我果場直情全場驚訝聲+拍掌聲雷動

仲以為去左演唱會

以石撼石
所以冇撚曬戰鬥力

唔係

係喎醒起Avg2 換入friday個幕

唔出奇

唔知有冇人討論過
定係我miss左

Loki 執走左粒石係咪即係重大改變左果條timeline？

A1推核彈上宇宙都係咁

CA 對住千軍萬馬個下 一騎當千

Loki 拎走魔方呢條線真係可疑
唔知佢會有咩搞

應該就係改變左a1個條 time line

咁咪即係出現左平行時空
唔係戲中講既還石就冇事？

問過好多次
一係唔同咗，一係好快捉番咪冇野

下，有冇睇Thor 3架

loki會係出劇情
帶住粒石周圍走

啱啊 計我話就應該叫埋日本復仇者出黎
嗚門一個大玉螺旋圓車落去
黑崎再一招月牙天衝清場

如果係舖排loki 電視劇講呢段就超神

劇集

講起全部女
有一幕又係全女集結圍住spidy

其實學古一話，還石係盡量避免個世界冇咗粒石保護而有事發生
但做其他野都會影響timeIine

隊長拎鎚真係型到仆街
唔知SHF跟唔跟

嗰個位睇到好緊張
真係三巨頭對大軍
突然有人叫CAP已經眼淚出來了

呢集把明比哂隊長同thor打，因為上集ironman已經同thanos 打左，上集佢地無

依幕之前好驚cap會比thanos斬死

無爬文唔知前面有無ching提過 想問下點解假冒既nebula黎到現代可以係avengers 基地個度禁幾個制就可以帶到佢本身個個時代既thanos同佢支軍隊過黎？ 佢唔係要antman個支野縮細左先可以穿越過黎架咩？

有個鏡頭係隊長一個面對成隊軍隊好撚悲壯

兩個都正撚到仆街
特別係阿妹

想問點解cap老咗返嚟交嘅盾係完整無缺嘅？佢交嘅係70年代嘅盾定點？但如果隱性埋名又唔應該有呢個盾

型到喊
有WALLPAPER就正

50路都岩

係 古一主要係想避免冇粒石而做成嘅傷亡
就算真係有唔同世界 只要有石佢都ok

同埋佢肯借最主要係佢相信ds
聽到係ds嘅主意就狗衝借

有冇人想bucky做二代目ca多d?

係好nebula 個頭到掘左支出黎

雖千萬人吾往矣
型撚到

任佢點up都得, 都係果句
如果thanos真係學到time travel呢個技術
幾多粒石都可以任佢拎啦, 過去唔改變自己條timeline
拎多幾千粒石萬萬玩都得

啲particle根本就屈機過stone

30歲何來50路

任你點腦補都得

lm

佢snap多次finger去破壞d stones，釋放既能量差啲殺左佢所以話I was nearly killed

thor3嘅hulk無咁盞鬼喎

a4又123 Green又Bruce又有a1嘅行樓梯

AOU照出到

今日二刷，三個鐘真想像中咁長

所以iron必須啪死佢

我覺得個重點係你又要call人又要起飛飛到去
分分鐘你去到已經打完

你係咪訓著左呀，重睇啦

局長中段帶大隊先趕得切咋
今集化咗灰再返嚟點趕得切呀

成個天都係識飛嘅嘢
你finale 係咪訓咗？

Thanos嘅end game

回錯

邊度50路

就算係家姐都係40路

......我仲諗緊我係咪miss咗啲乜

佢J錯惠英紅

上集撻完手指未回氣
撻前屌打全部人同撻後擋唔到storm breaker好大對比

無石同驚期隻抽64波

拿，你一定係訓著左，罰你重睇

假ne 捉到2023個一個ne時，已經拎左支粒子啦睇黎巴打合眼訓

個勢似係avg6或者7之後先有xmen
到個陣rdj 70歲都黎緊

做乜撚嘢擋唔到之後先再撻

佢破壞左自己既平行時空搶左另一個ca世界既盾

Thanos 真心勁，一個打晒成班英雄...
如果出Thanos 前傳講佢點成魔一定好正。

兩個加埋

咩名

?

Karen

想知Thanos把刀係咪都係d咩特別武器黎？咁撚勁既

Pom Klementieff 86年
karen gillan 87年
兩個都好好J

或者是因為2014年既thanos去左現時世界被打至灰飛煙滅，果個平行時空既ca盾無被thanos打爛，偷番黎

開頭time travel又話1人1支 人地成支軍隊黎又係1支

peter成個毒j咁攬住手套同cm講野

個重點係經期隊長已經比thanos 用power stone 打撚到起唔到身巴打係咪合著左

你仲好意思話人
一支particle帶得一個人返去
你成支軍隊幾萬人. 邊到嚟幾萬支

如果你話thanos 佢地係好快咁掌握呢個技術
咁仲on9, 你有time travel技術嘅. 知啲石係邊到. 要拎幾多粒都得
仲洗乜走去同人打仗

做戲好難駁太多, 樣樣解釋到篤
唯有當thanos個技術一個座標去到未來果點咁囉

句野關漫畫事既

漫畫avenger classic金句

大叫集合喎
等咗幾多年

假 ne咪插左手指入部機，仲係到禁d制，估計就係唔洗支罰

其實應該係肥神比人nerf到仆街
全盛狀態應該一斧劈開thanos

外星科技勁過地球好正常，佢微調一下就得

個粒子唔係俾咗14nebula返嚟，咁thanos佢哋用咩返嚟

1隊軍隊1枝粒子
點樣還靈魂石
最尾隻盾

到依家都仲係謎

咁肥打到咁已經收貨

pepper唔知係邊個？

Nick Fury已經起咗第個字頭，宜家SHIELD係mackenzie(coulson條)揸旗，但佢哋嗰刻喺芝加哥打緊graviton

咪係囉明明支野係用係件制服度 你話帶左thanos自己一個我都仲理解到 再成支軍隊縮細放左係褲袋

奇異博士係咪知贏個個機率im要死

反而古一唔知

咁樣仲牽強，我地有隻2024版嘅Ne 唔會勁過、High Tech 過無果隻2014年版

如果用支野嘅技術有
但冇部傳送機器嘅技術
只有打仗呢個時間點有 nebula接應
傳送佢地返嚟
所以佢地冇得想去邊就去邊

咁講通唔通？

無得解釋咁多. 任佢點解釋都得
就好似上年啲人問點解呢樣果樣
到最後啲人都係答: 總之係果幾百萬份之一機會條線就要咁做啦

1）Reverse engineering.
佢地冇GPS 得Pym Particle
2）即時歸還比翻有咩問題？
3）睇翻Spider-Man Happy搬遷果段

好明顯
所以上集先用石換im

Antman2
唔係揸左架飛機咁嘅野入量子領域咩？

我無話軍隊係靠支野反黎我話係假ne用支野反

你咁樣講
同: 總之thanos佢地部機就係咁啦
無分別

古一睇唔到佢死後嘅事

唔好為答而答啦，牽強到

aou有講
不過係套戲最尾先講

time travel係要
縮細到入到quantum realm加座標

點解唔可以係 thanos個邊拎左particle知道點成船縮細唔使用suit
再用2023 同2014 nebula做link黎 time travel

我知
應該有拍到
Ca做晒口形
但係應該cut左

我覺得係IM最後望住DS ,DS 比食指個下先係真正肯定件事去到完美結局嘅最後一刻

無知一問點解最尾大戰thanos可以成隊艦隊穿越過嚟？
Thanos本身有穿越時空嘅技術？

鬼有 淨係講左avengers

assemble俾人cut左入credit scene

第一就話牽強遮，2 3有咩問題😓

1）講緊係一個軍隊，咁樣講其實有D牽強
2）真係咁搞笑同RS 講，拿，石我就唔要啦，還返俾你啦，BW都唔使俾返我架啦
3）係就係有，但都係牽強

香港開畫單日票房狂收2087萬5620元，全日入場人次高達15萬5283，再創香港史上單日及開畫日票房新紀錄，比《復仇者聯盟3：無限之戰》多69%人次入場，作為Marvel電影世界10年的最終章，《復仇者聯盟4》的號召力實在驚為天人。

AoU咪冇講哂囉
淨係講咗avengers，後面cut咗

個人覺得身形應該唔會太影響戰力
因為thor有神力
明明奧丁老咗發福都仲係好勁
真係唔鍾意佢弱化成咁

點解古一知道5年後奇異博士會係timestome 持有人 但係唔知hulk會黎拎石

最主要想睇點樣撚死thanos

收皮啦 都冇講晒出嚟
仲要擺粒膠出嚟

antman2果架都係整來穿梭量子空間用

唯一解釋係外星黑科技架船都做到
但係佢地冇量子衫穿越完成隊軍隊冇穿冇爛講唔通，又係黑科技

因為佢講過DS比佢更優秀，佢自己可能會錯

打和啦super

咁都係有講啊
反而avg1同3都無講

agree
令人產生疑問嘅位置係
佢編劇用咗啲screen time重複講咁啲rules/limitation出嚟
而之後就發生咗啲唔跟rules嘅情節
啲人好自然會問點解

如果下下都話: 咁thanos啲科技唔同地球人嘛
佢地可以點點點!!!!
屌. 咁其實講晒. 沒完沒了, 咁佢啲技術同限制都係任你吹

只不過想講, 睇到果個位覺得少少puzzled係正常

佢冇得睇自己死後嘅嘢
Hulk係佢死後先去問佢攞石架嘛，佢未唔知囉

其實之前d人估a4玩time travel我就擔心應該有好多人提出唔同既bug
結果睇左咁多個post果然無估錯

不如加埋 古一冇得睇佢死後嘅嘢，所以唔知Hulk會嚟攞石 去睇完先問果part

唔知im係佢個女接手定im3個細路接手

還soul stone真係好痴線

呢粒野又係痴鳩線
唔知佢有咩作用維繫宇宙平衡
唔知粒石既實際作用，為齊石而需要
而呢粒野係最難拎
還又唔知還比邊個，咪撚答red skull同丟落地/河，我打撚死你

結論：我屌你老母soul stone有殺冇還，呢粒野既設定好有問題

佢最遠只能睇到自己死
但佢死之前已經知Strange一定係接班人

所以就算睇唔到end game都信哂Strange

還俾red skull
打撚死我呀笨

尋晚睇左
等左成年結局終於上畫
一開頭cap講lets go get this son of a bitch之後出end game畫面真係睇幾多次都起雞皮
左右隔離都係自己黎睇 個氣氛真係好撚正
睇完都成十二點幾 完全訓唔著
同女朋友講睇完之後好唔捨得 佢話我on9
聽晚放工再睇多次

集集講就冇新意啦
Endgame第一次講哂全句已經係感動位

同埋記得佢有句對白係話DS係the best of us
所以佢先會話可能係自己錯 就俾左位石Hulk

古一唔知佢死後嘅事

Soul stone真係冇好明確講單獨用係有咩用
但就最撚麻煩
用嚟搞鳩想儲齊六石嘅人一流

好多人仲係不停搞錯套戲既時空，其實套戲已經解左好多次個玩法，淨係Hulk都講解左兩次：改變過去係唔會影響現在，而係生出一個新既平行時空。

殺baby thanos冇用，因為只係製造出一個無thanos既時空；原時間原地點還石比古一就唔會有平行時空，因為無改變過去。每次講解都係講緊同一個concept：總之你改變過去就製造出平行時空。仲講還左粒石就會取消所有平行時空既人請重睇。

殺baby thanos會製追出無thanos既時空，同樣道理，結局tony殺2014 thanos就做出一個thanos 2014年就死既時空，呢個時空無發生infinity war同end game事件。

再次同樣道理，隊長決定留低係過去生活就生出一個有兩個隊長既時空，呢個時空本身個隊長照樣會經歷avg1234所有事件，而時空穿梭過黎既隊長就會一直做平凡觀眾到end game完先走出黎河邊搵sam。導演拍左呢個時空既結局出黎比我地睇，因為係隊長最美滿既完結。

唔係甲，係Arc reactor, 呢part 真係比到果種絕望感

同CA講點解需要ultron ，係要prevent 唔要avenge ，雖然係横不講理，但因為佢經歷過絕望丶試過斷水斷糧，CA都無得駁返佢。好好戲

AOU個陣得幾丁友講應該好無癮
反而最後大戰齊哂呢11年所有英雄先講就最正最熱血

岩岩先振作返係冇咁快上返手，我諗

Ca心諗Red skull返嚟開工喇喂
搞鳩你仲好過打死你

即刻濕晒

對眼

終於似漫畫

最後BP妹接

想係佢個女接手當iron heart咁做

編劇明顯弱化嗰幾個啦，唔係Thanos連戴上手套嘅機會都冇

係最絕望個陣成班一齊出現個下真係流哂馬尿

唔nerf佢就唔洗做 2014thanos一出現就比佢斬死

個幕大戰成班向前衝真係好有漫畫大戰feel

還比佢都冇用
講到明guide others to treasure that cannot possess

冇用還冇用
都要還㗎

Cm捉實thanos手指唔比佢握拳
比thanos用頭撞一下都不為所動
繼續怒啤住thanos
呢下第一次真心覺得佢型
應該冇其他人可以頂到

應該去搵red skull, 1對1同佢相處一段時間fd左
跟住搵方法殺死佢拎石

內心好激動呢幕

硬係覺得set得Thanos 太勁
冇手套都打咁多個，有手套個陣都唔太覺

睇完好心up
想問一句有冇人知佢下落係邊?

其實個設定唔係戴左手套就可以實現任何願望？

一定要snap手指先做到？

套戲最正係time travel 唔係返過去殺紫薯
如果咁改寫歷史會悶好多

依家一開頭就用殺左紫薯黎帶岀咁做都無補於事
反而啲人仲失落，失去嘅都返唔到黎

逼到Thanos要用power gem先夠打証明CM最遲出場係正確既安排

佢今次呢個係瘋狂泰坦mode

加上比上集果個激進

中出完即棄

點解美國隊長用到個鎚仔？

同RS做好兄弟再推佢落崖

咁你唔帶頭去死?

有冇人留意到loki變一變CA嗰幕，嗰個CA係第4集嘅CA嗰套衫定係舊嘅CA

佢咪知道自己冇權所有先至隨機揀一半人

佢既邏輯係唔死一半人就大家內鬥爭資源而死

番過去殺左佢

都影響唔到未來

我覺得一開始thanos好慘 歸隱田園煮煮下野食無啦啦俾人圍嘔斬手再斬頭

Hawkeye同Black Widow兩個爭住跳崖
Red Skull: Suicide doesn't count.

Tony 瓜左好難講，
X-Man個堆又未開始加入

有冇睇之前雷神

佢老豆落左spell

比hammer認同係worthy既就拎到

同埋用到雷

姐係你覺得呢個時空既peggy 其實個老公就係美隊只係我地之前唔知

導演似係唔記得左有呢隻角色

係，其實幾心up

個角色導演親自引入
應該唔會忘記既

愛上red skull

星期六入場二刷

已經爛手，煮煮吓營多俾你班怨念極重嘅地球人殺上門斬撚咗我隻手落嚟

仲有bw同hulk條感情線都係當無左件事

Just take the god damn phone

呢條線夾硬來好嘔心

我覺得Soul for Soul既設定可以允許用石換返果個人

咁2019 thanos可以換返gamora唔洗等d人問2014既gamora去左邊，解決到gotg3 gamora既問題，而唔係用返2014同2019冇連結既gamora咁突兀

而cap還石換返bw返來現化又可以彌補返個遺憾，好過依加咁樣粒石為還而還咁on9

個幕個反差真係令人好激動
一開始CA一個人面對Thanos
之後Thanos出哂成隊軍隊出黎
CA就好似以一敵一千咁揸實個盾對侍
之後呀Sam calling cap加埋DS幾個傳送門開哂
成班哂冷咁我覺得仲正過IW Thor黎掃場

呢粒野設定真係好廢，唔明點解好似冇乜人問。

粒石來源又冇講，點解會係紅骷髏守住又9up啲野出黎唔明有咩連結。有咩用又（好似）冇講。a soul for a soul 咁又唔比人換返人返生。都算啦

A3係刻劃Thanos 對Gamora既感情呢方面已經差，咁都可以比佢換到粒石都算啦。

Blackwidow 同 Hawkeye佢兩個一pair出發其實都估到是但一個死架啦不過我係估Hawkeye會死。始終bw當佢地係一家人，同Hawkeye又曾經有關係。

屌你老母點知係BW死。Hawkeye有老婆，三個小朋友，對BW仲有咁既感情？呢Part真係睇到好炆。

hulk仲要係咁同佢講好說話 話佢地想同你影既

上集算放水 有無留意佢除左一開頭殺Thor首船一半人之外 其他都放一條生路無殺 俾機會佢地成為生存落黎嘅另一半 但今次決定左要整新世界 所以唔留手咁打

仲有雷神系列個希芙

A1 cap果套
A4 cap返去A1都係著返A1果套

唔理係邊個 只要夠資格 都可以舉起鎚仔 成為鎚雷神

係，所以之前先比人偷拍到

知道佢地玩time travel

bw同hawk eye果到你屌錯左
bw當avengers係family
而且佢同hawk eye既關係好好
兩個都亦親亦友

bw係hawk eye d小朋友既契媽來

pepper唔係完約唔再出喇咩？

舊衫 同啱啱行過嘅舊cap一樣

係

Thanos snap完見到gamora都算無左下文

Pepper 訪問話唔會再拍
最多客串下

睇完套戲都有諗過就算cm嚟到
秒左thanos都冇意思
重點係點帶返灰左嘅人返嚟
但冇左同thanos全面開戰又好可惜

如果就咁返過去改變歷史又好悶

估唔到用呢種方法
令到兩面都做到

雷神就話肯拍落去

配埋呢首bgm

根本就係肥左所以Nerf左
格硬拿返奧丁黎講都得，咁成套戲根本咩野都可以駁到啦

最灰係佢destroy哂所有石

首先BW同Hawkeye感情唔一定係愛情嗰種
可以係友情或親情 因為都係出生入死既好隊友
其次 喺嗰個時間點clint成家人已經死咗
佢嗰陣最愛係BW都合理
然後Clint因為仲有頭家 所以更加唔會係佢死

Btw呢幕係第一幕忍唔住喊出聲

諗唔到班仆街可以咁逆轉

soul stone睇下GOTG3或者phase4會唔會補完

佢似係睇過個未來
知自己都係要死

算有啦
clint返嚟唔見bw
第一個最有反應嘅係hulk 之後又有大頭
到湖邊佢又嬲到掉櫈

上面我明呀，可以話Hawkeye死去換我覺得ok

Bw係契媽真係唔知，係既話都可以勉強講得通既

如果還石真係可以令BW回魂
咁套戲又少咗個感動位
gamora 同BW 嘅死就好似冇咗意義

想知dr同hulk點傾掂數

冇睇A2？

果刻嘅clint已經冚家剷
而佢同bw係經歷得最多嘢最有感情
點解唔可以係loved one?
友情親情愛情都可以loved

我比較想知會唔會出齊石Ironman figure

許志安結左婚都出去滾啦
點解ＨＡＷＫＥＹＥ唔得？？？？

之前睇setting話死左果d個soul係trap左係舊石入面

但得個soul都冇用，個body都爛哂

唔知有冇人問過，其實soul stone可以改變生者及死者的靈魂，咁即係其實可以用黎救tony?

hot toy應該都會出

炒到1萬不是夢

Coulson一早俾料Maira Hill同借架母艦出去

古一話infinity stones係用黎平衡宇宙
咁宜家爆哂會點？定會用第個形式存在？

你咁講 重有Dr. Strange入面個Hamir啦
不過應該冇乜巴打記得佢 佢係一開始畀DS誤認係Ancient One嗰位大師

至少最初佢達到自己目標都整爛埋堆石
真心覺得咁就夠
唔係嗰d要統治全宇宙嘅仆街大魔王

有無人記得Thor 1 雷神打frost giants 電地下果招

真係好想佢用多次

個個PO都有LI 條膠問題
班友係咪冇朋友

能成為密友大概總帶著愛

電影無講清楚呢個設定

本身以為cm係因為space stone 既能量而得到超能力
本來以為會比thanos屌打，點知55波

睇完之後成個人好空虛完左啦咁就

依隻hulk真係好得意

情同兄妹都唔得？
仲有鷹眼全身都已經化咗灰
再親嘅人就係bw有幾出奇？

二刷啦屌

有冇可能有圖睇到，點解我見到係新衫

換soul stone個過程完全冇問題
戇鳩在而家睇落係換完就可以易手
咁就冇咗ensure that whoever possesses it understands its power

咁個設定頌廢，
只要有愛就得，
唔洗至愛都換到，
所有親朋戚友都得啦，

信教嗰啲，
又大愛
又神愛世人

含家鏟啦

Motherfucker

其實係以前marvel電視部個經理格梗拉將AOS啦d關係落AOU到 所以可以無視

A2條線本來都係檔期問題寫到咁
A3有提過下
A4有成五年時間，有就有冇就冇啦

其實都冇咩好交代

好簡單 hawkeye 老婆+仔女化晒灰, 關心既人一早冇晒, 最愛排到落去BW 都好正常, 因為佢地真係知己黎.

你話掉轉Hawkeye 跌左落去 一陣死左都換唔撚到粒石, 因為BW最愛可以係Bruce, 可以係cap

噢係喎記錯哂
Sor9自隊

咁thanos日撚日屌gamora咩

因為之前CA有出現過peggy老公張相係另有其人，所以有兩個解釋：
1）張相唔係真老公，真老公係CA，解釋任佢玩都得，一張相好易夾硬兜。
2）原本得一個隊長果個時空peggy老公的確另有其人。結局導演拍左有兩個隊長既時空比我地睇，老年CA經歷兩次end game（一次落場打一次做凡人觀眾）之後交棒比sam，對CA黎講最美滿既ending 。

我自己覺得解釋2係最完滿

驗眼啦你

最尾其實係咪已經無彩蛋？

Soul stone都俾人屌 cls

thanos100人大屠殺

Ua imax個coins第二日中午場就換哂

果一刻生存嘅最愛呀
愛唔係得愛情㗎

屌

冇片尾彩蛋

講thanos嗰邊啊

由佢地兩個都真心肯為對方
自己做犧牲嗰個
已經夠證明佢地任何一個都有資格拎粒石

打鐵聲咪彩蛋
平時嗰啲係片尾

呢粒野係抵屌

我睇嗰場冇人笑
得我一個hahaha

粒野真係廢

咁慘？

頭一兩日應該都係fans多

應該明架wor

正就正喺呢度

我鍾意上集個thanos多啲，
今集火力全開射埋自己友，
感覺上好似一般反派行為

其實合約問題要屈死Tony.

故事做唔到必要說服力。

剩你CM拎住手套果陣，叫佢戴同啪啦！

彩你老母蛋
Post credit scene啊

想睇戴左手套唔啪手指thanos 全力接待avenger
奈何個個一戴就啪手指

屌
叫clint啪啦
叫spiderman啪啦
There is no other way啊屌你老母
人地都知你班傻西公屋狗會駁
寫撚到出晒腸
仲係度點解唔xxx yyy zzz
抵你班垃圾一事無成

老老實實 可以將漫畫呢幕經典用到出嚟 又玩埋CA2果幕
仲要成件事係絕對合理
真係痴撚線

羅素兄弟真係好癲

認同
上集最多叫理念唔同
今集就一般反派

上集thanos用唔同石d combo

真係唔一定要殺佢

可以寫佢snap完消失左或者重傷昏迷
咁樣fans有多d想像既空間

我相信去到第50個post都仲講緊ca個ending

仲有
bw 同鷹眼有路
唔俾第2個勁既啪手指

其實反而証明左佢為左堅持佢個信念可以犧牲任何人任何野
Whatever it takes

大量經典炒埋一碟，多到第一次睇一定會睇漏，隔一陣又出返啲舊對白，但又唔覺得佢夾硬黎

下個post可唔可以置頂禁問「點解唔點點點一定要tony啪手指」同埋「點解hawkeye最愛係bw」

抵屌

係，果下用期待緊點樣重演CA2果幕
突然爆一包

全場歡呼

水泡

美漫堆hero死撚完又復活多過你食生菜啦
個場面就係想交待呢一刻呢個角色要退落嚟

我係講緊loki閃嗰一下嘅假CA

知唔知大概幾時出imax 2d 想再睇多幾次

我覺得都OK，Thanos本身係為求達到「消滅宇宙一般生命以達到終極平衡」依個目的而不擇手段㗎嘛，上集Thanos一返到泰坦星見到Dr. Strange，都係冷冷咁拋低咗句：「我估烏木喉已經死咗？哇今日真係損失慘重⋯⋯」可見佢AVG3本來都唔太當佢啲手下係咩。

所以去到劣勢嗰時盡地一煲無差別射自己友，以解自己俾Scarlet Witch SM之圍，我覺得都符合角色設定嘅。

邊個來

有冇睇CA3

咪舊衫囉
Thor2都係變舊衫啦
都係驗眼啦你

果陣個盾仲要已經爛左

CA2已經出左場啦

有問題
如果cap返左去1970溝女，咁原本冰封緊嗰個又冇消失，1970至到2023咪會有兩個cap，咁另一個去左邊

好記得佢同ca 錫完之後

CA企入人群入面啲人已經開始笑

啱呀，ca打鬥果幕用盾鎚既組合技真係堅正，唔講唔知佢第一次用雷神鎚

冰封果個照做原本ca123avg1234既事，穿梭過黎果個做凡人觀眾直到end game完就去河邊搵sam

應該係russo之後都係想cap同返peggy一齊
所以iw開始就無佢

鍚完人又唔要人

Falcon前Bucky後
一早已預言係黑人接盾

佢直頭係扮緊啱啱命令人嘅舊cap
仲話「你哋唔覺得嘔心㗎咩？」

點會係新...

佢真係要驗眼

我元朗睇冇人拍手冇人俾反應
搞到我想high都high唔到

兩個CA冇可能係同一條Timeline 上生活左咁耐囉

post 13都仲講緊老cap
再次吹奏cap同peggy

點解冇可能

咁 tony 做俾每個人有條手帶穩定時空又複製埋？

Falcon會做新CA??
之後仲會有咩戲有Falcon,Bucky份????

咪係 另一個都知道啦哂會發生咩事都唔會出手嫁啦

其實我諗極都唔明係Valkyrie 係邊度無啦啦變隻飛馬出嚟
明明ragnarok 都冇見過

你都唸到 咁thanos點會唸到

BW電影好似有bucky份

cap4啩

其實係2014嘅nebula 攞左2023nebula 嘅particles 返去，但係thanos隻船上冇人有particles，理應係冇可以傳送到2023年

復4ca打復1ca
呢幕睇到好爽
但好似復4ca唔夠復1ca打

會出劇

特登比班女人同鏡頭打做乜鳩
又唔係三巨頭

要解釋就係 thanos科技即刻copy左個技術.
然後nebula就係幫佢指定個時間線....

可能係魔法黎

復4嗰個就住打因爲佢唔想傷到自己
復1嗰個認真打因爲以為對方係Loki

5年無野打

回憶打Hela全部Valkyrie都有騎Pegasus
不過就真係唔知邊到變

交待佢接受左自己是hulk
之前班納對自己會變hulk好唔開心

正常復4ca無咩戰鬥成4年
復1果個仲係keep住戰鬥 狀態仲係好好

有咩咁抵屌... 佢用黎擺哂所有被消失既人....

仲要冇左bw

都係果句啦如果係同一條時間線佢點會同Peggy 跳過舞呀

五年時間 咁大個太空 咁啱搵到兩隻翻嚟配種 再量產騎兵

所以個設定咪廢囉，
至愛死左，下個可以自動補上

仲難解釋就係點解消失左嘅人會同冇消失嘅人一齊出現係同一地方 eg. Pepper & Valkyrie 冇消失到，但係同doctor s 一齊出現

會唔會係驚整死bw比女權撚鬧...整幕全女英雄塞住女權把口

最後果幾下叮叮聲係咪

鷹眼係日本殺果啲係咩人

點解冇人幫bw搞葬禮

女權 黑人隊長
不過女武神真係好撚型

你老母睇個場 CA無即刻返黎 個心沉咗下 之後變返老人返黎 有5 6把笑聲 都唔知笑咩 勁撚無癮

主世界還返粒靈魂寶石第二時間線,其實係點,就咁掉返畀red skull?

毒販黑社會果類

THOR起地球同石頭人打果隻GAME就係依隻

1. Avengers個個都要著裝甲time travel, thanos 成堆人馬輕鬆過到黎？咁之前整套甲做咩
2. a3花咗d篇幅講保存vision既思想，竟然提都無提
3. 唔太接受雷神全集都肥
4. 齊石做到既野覺得交代得唔好，無講明原來係任你許願，都唔太清楚avengers點知原來係任你想點就點
5. a3 thanos啪手指唔知點解連比人斬一刀都無事，呢集個個用親都出事

Iron Man 最初喺山洞造甲嘅打鐵聲

拎要有代價，還都要要有代價？ 就咁去到，掉底咪得羅。

其實我覺得呢啲位唔需要太深究欣賞下出黎個效果算啦

變左美國道友

山口組 極道啲friend

想問thanos 點返2019
Nubula2014 得一程particles

連SW都唔懷念吓QS

點解AV2 嘅Peggy 一定要講真話唔可以講大話？
點解同Peggy 跳完舞就要娶埋佢？

係高科技大戰入面佢揸住把劍騎住飛馬真係好撚突出

5. 啪第一下手套咪燒到爛左囉，啪第二下連Thanos都爛半邊身

呢樣真，以為Wanda同Clint會提下Pietro，點知

即係例如Rocket依啲宇宙老江湖好有可能知道邊到仲有依啲馬賣，或者捉喇

1. 人類同外星人無得比

5. Thanos本身個身體設定係最強，佢同三巨頭打完全唔受物理攻擊影響

9up

其實你知唔知自己up嘜鳩
舊cap同Peggy跳舞果時新cap仲係冰度
有衝突咩？

QS真係黑歷史黎a2之後提都無提過

我冇話過會娶左佢
但跳舞果Part 你個解釋好牽強下嘛

marvel 嘅起始
marvel 嘅終結
10年嘅大結局

4
其實hulk啪手指之前tony有同佢講 記住只要化咗灰嘅人返嚟就夠 其他嘢全部都唔好變

都叫交代咗啪手指係許願，但只係無講佢哋點知

FF:
如果啪手指呢個動作，
係得令一半人化灰呢個功能，
咁就GG

又少一半

1.2014 既Thanos 己經有外星高科技

HULK應該係最佳換完演員仲正過原演既角色
如果當年無換角D味道應該唔同晒

要解釋個導演可以有萬七種解釋，你當係劇情需要同做視覺效果啦

Wanda係a2知道Pietro死左暴走都無今集咁勁

但化咗灰嘅話實力咪會有好大分野DS擺明天份、智商（短短時間已經醫好對手、識用Time stone同dormammu講數）都高過佢、古一又欽點佢做至尊法師，呢5年空白期比Mordo升返LV會好啲

壞咗嘅人

個黑鬼女人拎得枝矛都有特寫仲特出
個獻媚感重撚到

如果套戲交代埋tony整手套個過程會仲完程
完全係冇講過佢幾時整

有睇以前d電影就知

Marvel都未終結

留意到Infinity war同Endgame氛圍差別

Infinity War係絕望開始，絕望結速，打鬥開始，打鬥結束，中段描寫Thanos為主，交代英雄相遇，幾次假希望

Endgame係用六個元老嘅親性貫通成套戲，中段介紹平行世界慨念同埋補完成個MCU，加一場英雄電影史上最大型會戰

感覺係熱血同感動一剛一柔，用親情加fan service加史詩式大戰黎畫句號，好完美

再加上Valkyrie自己都係宇宙老江湖啦
其實佢一直都知道邊度有馬 只係未遇到雷神之前 佢選擇放棄Asgardian嘅身份先冇搵馬出嚟騎

A3已經有講啪手指許咩願都得

如果係保留Edward Norton依粒大星的話，成個MCU個格調都會唔同好多，會傾向再dark一啲，同埋內戰嘅衝突可能就係有埋Iron Man vs Professor Hulk

影相果幕係交代返以前地球唔鍾意hulk，而家變到受小朋友歡迎

純粹就咁放石入啲甲到，唔係好似thanos咁揾矮人整個手套

咁我覺得觀眾為導演留白嘅空間嘗試解釋都係樂趣嚟嘅

冇咗靈魂嘅人

Thor 3 Hulk親口話Earth hates Hulk

手套咪就係納米甲囉
洗鬼整

Norton 喺到應該幾搶鏡，hulk 都唔會走而家嘅風格

tony 啪完手指之後
烏木喉: I Don't feel so good

少咗啲睇左十年嘅演員，
真係會差好遠

其實隊長唔帶個手環time travel咁咪可以好似antman咁變返後生囉

哩條臭西簡直係Ca 終人生污點

唔計其他role, Mark依幾年都撈唔少主流電影喎 係依兩集hulk個image柒姐 又唔好講到咁差

地球科技咁勁整到手套
當初Thanos根本冇必要揾巨形矮人做
反正效能都一樣

佢有講話同hulk係lab講數講左18個月(?)始終唔係3巨頭交代得唔詳細

古一係咪話只要還返粒石去原本，就唔會產生支線變得返一條timeline
但係loki拎左space，所以今集開始開啟左多元宇宙??

中段講timeline睇唔明，我蠢

有個問題想問點解一定要啪手指先用到，我以為只要帶住就可以許願
A3講佢啪手指就消失一半係形容佢有石就好似啪手指咁簡單(雖然佢係啪左)

loki黎緊有電視劇

應該係你唔知你自己噏乜鳩
睇返CA 2 先再諗下有冇衝突啦

接受同變professor hulk 呢個位希望可以講多少少
畢竟佢由incredible hulk 就已經揾緊方法擺脫佢

thanos 有講野既 個個都識飛

根本就一開始都唔應該用佢
我指係愛情方面

計翻其實係佢個女
不過佢隱姓埋名唔跟得佢姓

咁a3thanos啪完見到gamora,a4hulk啪完無其他野出現可以點理解？

yes
好大機會係開條線黎for 年尾Disney Channel 開台
等Loki復活拍電視劇

下年就知

唔知香港有無得subscribe

一半啱一半錯
Loki拎走space係會出現時間分支
不過因為粒space冇離開過依個時空所以影響唔大

笑撚左

啲人仲話咩avg3 Loki假死

Cm 攞住嗰陣係aim 掟返個手套入貨車
最後搞唔掂im 先係最後關頭搶返啲石撻手指等thanos 冇仇報

係，3個鐘根本唔夠
cm頭段同舊人直頭零互動，我相信係唔夠時間剪晒，如果唔係唔會無啦啦關心鍋物先

矮人整個啲可能係會再幫助到用個個人去運用啲能力，好似雷神個錘咁

我問你，如果消失既係你最愛既人，家人，朋友，你仲會唔會覺得偽善？

冇錯，而且最明確區分佢係痴L線定係真係有信念係在於

佢係見證過好多人口太多導致滅亡嘅例子
甚至佢呢d屈機泰坦族都因為咁面臨滅亡，其他低等種族更加唔會有解決方法

佢係以歷史見證人嘅身分去得出殺一半人嘅結論

佢想再見到gamora？

你講乜撚嘢？
原有時空嘅嘢唔會改變
再加上呢個sharon carter係peggy侄女
點撚樣計都計唔翻係cap個女喎

Carter既侄女喎點樣係佢個女呀？

嗰時thor 出場根本就唔夠
今次真係
如果Assemble 叫得再激動啲真好

最後老咗嘅CA無名指上戴住咗婚戒，好感動！

應該係個設定黎，

A3你見佢握實個拳頭，
就可以用一粒石嘅力量 ，

啪手指應該可以同時用曬六粒石嘅力量

冇計，太多演員出現
局長句mother fxxker都冇講到

關心wm都係同漫畫致敬

iw比你地熱下身咋羅素兄弟真係cls

我認同，但hulk無理由唔想見nat?

今集最型女角都係女武神
邊度班番隻馬番嚟

agger嗰下真係喊咗出聲

Thanos消失咗嘅係成個屬於佢自己嘅族群 唔止家人朋友

如果理解做矮人同tony整嘅手套嘅分別？

佢都唔知啪手指係救唔到BW

有加長版碟嘅
希望nick fury 講多兩句野，話曬第一個諗到avengers 計劃，連對白都無
同埋bruce banner 交代返上面嗰到，元老AVG 2008年就入隊
cm 同舊人好似格格不入咁
出親嚟就串佢哋佢睇曬成個銀河系咁

純粹以戲論戲會變左無前文後理，睇埋其他位啲處理手法我傾向係唔夠時間要剪

算啦
作者唔想ironman 死既話有大把方法寫
想佢死既就點作都會搞到佢死

本身睇好cm
但剪短左個頭之後真係好樣衰
長髮look咪幾好睇

請問Stan lee 起邊度出現

上集thanos用石既力量多過自體力量

無人講過以前講嘅一定係真話
Shield最叻就係講大話
就連Nick Fury隻眼點受傷都由信錯人變俾貓爪啦
分分鐘只係一個煙幕
話係侄女可能只係領養計劃之一 (Agent of shield 嘅Daisy就係領養計劃嘅受害者之一)
漫畫其中一條線係講CA無冰封 同carter生咗個女叫Sharon Rogers
你覺得佢叫Sharon Carter真係無伏線？

1970年

1970 shield Base

make love no war個司機

個look變左咁 應該好多人認唔到

Thanos: I don’t even know who you are.

A3醒好多，走到老遠先啪

把死人聲點會認唔到

但係啪手指係隨機化灰喎，
有機會大把左膠同偽善唔使化灰

期待緊how the endgame should be ended

可以話係以前d野玩得最妙嘅一幕

多謝ching補充但係佢呢套理論就係話原本時空嘅所有嘢都唔會改變吖嘛
可能漫畫嗰條線會係新時空
但係點計都好 原時空sharon依然係侄女
cap依然kiss咗佢
咁樣理解啱唔啱

我掛住笑make love no war，冇留意個司機

呢個係佢既選擇，唔代表所有人都係，人生唔係淨係得生存，每個人都難逃一死，就算資源耗盡，我都無悔同我身邊既人一齊死去，而唔係用別人既生命去換生存既資源

所以佢今集咪話錯撚咗 應該徹底造一個新嘅宇宙出嚟

咪睇個天🙏🏻

佢係話清極都會有人唔領情
不如滅左佢

由佢哋俾thanos知道佢哋係未來人就已經多bug到兜唔返啦
仲要俾佢嚟未來再殺佢
你話唔係第二個平行世界都接唔落去啦
無thanos=唔會返去=唔駛打 咁佢哋打緊嘅仗又點樣嚟？
打緊第二個世界嘅thanos?
定打完再pa多次複活佢？
咁多套關於時空題材嘅戲都係十二猴子軍團最合理

邊度關心佢
我漏咗

有一幕CA畀Thanos一拳打頭暈左
不過正常嘅 Thanos都半個神咁滯

btw唔係用拳打cm咩

唔遠喇 雷神同佢面貼面咁濟

啱啱睇完
接受唔到揾個nigga做CA
想bucky接任多d

獵鷹好失禮咩？

bw食三文治 antman入黎之前

咁咪姐係實現願望仲要加個前設？係要手套夠勁？

咪講咗唔會影響過去未來囉 每套戲時空題材都有佢嘅邏輯
a4咁簡單你都可以唔明

點解要im啪手指
佢拎齊石想點打都得啦
大不了輸前用時間石返轉頭再打

真係贏唔到咪俾手套cm啪囉
可能cm啪完血都唔流呢

呢個結局真係好傷感

SW: u will

完約丫

DS d魔法撚到thor 嚇親
無石既thanos根本唔是對手

headbutt

暈果下係用power stone

Sharon Charter呢個角色早出過Sharon Rogers好多年

又問

我睇嗰場除左笑位由頭到尾都好靜 小朋友都好靜
激動位都好靜 自己內心激動冇出聲
可能其他人都係
雖然氣氛爭咁d
但總好過以前試過有d仆街唔應該笑嘅位笑/小朋友嘈生哂

如果要話原本時空係無改變
咁只有一個可能
歷史進程原本就係咁
我唔敢講自己一定啱
因為好多因素我係參考完漫畫再根據MUC(包括電視劇集)嘅Fact先講
Agent carter又腰斬左 中間太多空白
難保佢唔會好似改nick fury隻眼咁改Sharon Carter嘅起源

我都唔明點解dr strange唔一黎用portal運走隻手套同hulk
跟住叫佢啪走晒啲大軍

唔好咁啦
hulk還有左手呢

你只係無悔同身邊嘅人一齊 但求自己數十年嘅人生過得好 走去忽略同你存在喺同一個空間底下數億以兆計嘅生命體

仲要其他人不代表我 呢種思想咪偽善

睇完
冇衝突
重睇啦你

唔明點解佢地咁鍾意回合制
SW DS CM三英根本輕鬆取勝

經期隊長都唔知出黎做乜9
講到咁勁，破壞晒個平衡
仲要串撚77，好想睇佢撞版仆街

其實係戲入面開始講Time Travel嘅時候已經提過，係時空B過幾耐時間(年)都好，當返去時空A時都只係幾分鐘左右。
最後Sam同CA對話中都有提到，CA終於可以過自己嘅生活，即係CA係時空B入面留咗好多好多年(中間發生乜嘢事應該係留白，所以佢話唔講比Sam知)，生活到佢認為滿意嘅時候，就啟動返傳送器送返佢返去時空A。
其實可能Hulk撳掣嗰陣時，CA已經返咗嚟，但就唔係喺傳送器到，而係懶有Feel咁坐喺張凳度。

我意思係
thanos啪完會有一幕見返gamora vs hulk啪完無見返bw
可以理解做矮人同tony整嘅手套嘅分別

不過當然都係估

收到 call 趕過嚟，或其他法師開 portal 話 call 人 要劈友。
但DS 個 portal 好勁，由 titan 開番過嚟地球，勁過彩虹橋

但個point唔係想見咩？a3完都有人猜測啪手指見gamora係入咗soul stone,a4反而呢個位無回應，因為理論上thanos,hulk應該都知死咗無得救，純粹想見返想見既人

建議你重睇AV3

唔知有無睇漏 有屌得細力啲
想知點解ant man2嗰陣黃峰女阿媽係量子領域留咗三十年就真係老咗三十年
但ant man留咗5年世界就只係過咗5秒?

係囉係囉，我都唔明點解AV3 Dr Strange 唔用Portal 斬咗佢隻手

我諗應該唔會嘅 格硬講做係佢地生嘅女都會比較難自圓其說反而係侄女會比較易接受到
不過唔理啦 反正cap就係peggy嘅

難道你好清楚果d生命可以接受你果套？定係一定要接受你果套？呢d係獨裁，唔係大愛

因為呢個結局都係會輸

短髮個頭好柒

DS/CM運手套離開戰場的確會易打啲
唔使分心可以集中火力秒Thanos

我都以為肥雷振作後會極速練返上最fit狀態
好彩最尾有件甲遮一遮
唔係望住佢個肚腩打應該好易出戲

呢個世界都無改變過去
都無人知係點
乜野最完美呀

你又知回到過去改變過去 一定係有蝴蝶效應
而唔係多出一個平衡世界?

2014 nebula 直接係2023 個nebula 到搶左個移動器
先做到臥底去2023 開著部時光機
係gamora 帶2023 nebula 翻去大戰

正因為無人有資格化表其他人
所以你無資格用人黎換資源

基本上呢個頭咩女都柒
佢算跟返足漫畫造形

其實有D似 loki第一次叫博士用石傳送佢班大軍去ny

聽故真係唔好駁故

你講咩！
Cap係Tony同Bucky嘅
男男男3p先係正確

係世界過咗5年量子世界只係5秒 sorry

thanos死咗都可以唔影響未來
咁佢一開始講到咁嚴謹做咩
唔係睇唔明
係覺得佢好似TVB咁 懶係嚴謹 到最後又要自打嘴巴
諗唔到咪諗唔到 英雄名係唔合理 只係唔好扮合理咪得

故事做唔倒說服力。
唔係奇異話唯一就大晒。
其實直接講
合約問題就算。

DS睇過結局 一下傳灑所有人其實唔難
同埋ds個世界會mon住地球
古一連ds係幾條街後面做緊手術都知

佢邊諗到自己會死？ 佢擺明唔想未來av救世先返黎消滅佢地
佢完成任務咪返返過去囉

CA比falcon個傻仔繼承 molamola

有關Timetravel 嘅電影，都會參考現實中嘅理論，用下面是但一個黎做基礎

1. Time is Mutable
This is the most straightforward one. You change the past. The future changes too. Simple. However, if you change something related to you, then you yourself will be affected.

2. Time is Immutable
Whatever happened has always happened. If you go back in time to try to prevent it then your actions will only cause it to happen

Fixed Points in Time
This is a mix of the previous two theories. Some small things can change, but bigger more important things cannot. You can go back in time and make a small profit, but you can’t kill Hitler.

3. Multiple Timelines
Any change to history will cause a new timeline with a different future. You can tell the difference between this and Mutable Time by seeing if there are any changes to the Time Traveler. If he changes at all, then it’s Mutable, because his timeline had to merge with the new one. If he doesn’t change, it’s a sign of two timelines coexisting. Here, you have the free reign to change whatever you want, but good luck trying to get back to your original timeline.

Vision 嘅呢

無話唔可以有平衡世界
係avenger自己話唔想整平衡世界 但最後好明顯係平衡世界啫

5個鐘唔係5秒？

如果Kevin Feige冇尻吹，睇完A4後好懷疑far from home 係咪可以講得通故事係發生喺A4之後作為第三階段最終章，成個設定反而似A3前

咁你即係分唔到冇同唔想?

一個cap係bucky嘅
一個cap係peggy嘅
夠曬公平喇掛
tony請翻屋企𠱁morgan瞓覺
利申：最鍾意cap同bucky呢對hehe cp

神龍

對角切！

其實係因為個演員本身唔想再做ironman

我係咪破壞左你心情？

cm硬食thanos既攻擊，好似痕都唔痕下好撚癲

太快打完 無野好睇嫁啦

做戲咁做啦
其實真係唔少反駁位

即係想問點解antman係量子世界同現實世界嘅時間唔同 但黃峰女阿媽就經歷同現實世界相同嘅時間

唔知呀
而家好亂呀
果陣IW上，我話far form home係發生喺IW前，就個個話果架係校巴唔係旅遊巴，所以係之後，仲有報導講Far form home時間線係Endgame 5分鐘後！

而家就調轉個個話far from home係IW之前！

都係果句，量子領域嘅野，我地唔曉架啦

好多人話平手，明明佔上風
係thanos腦筋靈活挑起粒power stone先可以彈走cm

im同ca係過去偷完粒子之後
im老豆同初代蟻人會不和
係咪代表其實佢地點都會回到過去
同埋唔知點解唔還粒子
所以入endgame係必然

我想問個問題
Peter parker個歲數應該跟5年前定5年後

都係個句 有平衡世界不嬲都無問題 xman都玩平衡世界啦
xman改變未來嗰集我都好buy
但係我講緊係avenger講到唔可以有平衡世界 唔想有平衡世界 平衡世界係唔啱我哋套理論㗎 但係最尾同你講平衡世界我哋都ok㗎
咁有啲失望都好正常啫

戲就係要你估唔到 咁先好睇
我入場前冇諗過死嘅係im
我覺得係ca㗎

其實Far form home只係講話係 最後一套第3階段既作品
D人就以為係 ENDGAME前...
根本無講過係ENDGAME前

5年=5個鐘既(感覺)
同過左5年 可以有咩大變化

咁兜會唔會夾硬咗啲

掉轉睇 咁寫係相當成功
一套戲個結局有些少遺憾先多人去討論同印象深刻
如果真係CM啪,所有人都無事,打完全體去BBQ 會唔會傾到13個POST都仲講緊呢個問題

大戰入面有佢地3個足夠做低滅霸

佢係講蝴蝶效應呀
唔係講平衡世界呀...
識唔識分?

Thor 個肚腩係特技定係真？

同埋 loki一到地球
ds 都即時知 可以唔係附近 都可以用魔法困住loki 30分鐘
所以要移動一個人根本就唔是問題

希望far from home 有Parker 同tony回憶片睇吓

睇左劇透所以有哂心理準備

唔係，邊個話唔可以有平行世界？
佢地嘅重點係「唔想」破壞平行世界應有嘅主流

咁好簡單 MCU time travel係based on fixed point theory

基本上可以肯定cm>無石thanos
你睇佢出場打爆戰艦，thanos成班呆晒就知咩事
羅南心諗又係你條癲婆

5年前

前半真係好sad 斬左個頭但咩都改變唔到 真係好絕望

有問題 咁antman 同hulk ca bw 一開始試time travel 個陣，點解antman 會變做老人家同bb ，唔係唔影響現在咩？
求解打

有無人覺得bw同Hawkeye爭跳樓嗰段好似d親戚飲茶爭比錢

ign 訪問kevin feige 都係話喺兩套復仇者之後
講spider-man 點樣去返正常生活
"It’s fun to see that, because he can represent, you know, the world as a whole, as they try to move forward,"

只要用講大話就咩bug都無曬

Thanos成為史上第一個死得最快嘅反派

比次機會你入戲院再睇2次

可以留意返Tony 落車同CA講果4句野

入量子領域唔穩定所以會改變外表？

正常一定係ENDGAME後啦
唔知D人做乜9話係ENDGAME前
人地只係講far from home係第3階段最後一套 唔係ENDGAME

兩個人進入量子領域既方法唔同

初代wasp係縮到最細入左個空間，冇橋樑同出入口，控制唔到時間流向

scott係有機器開發既橋樑進入個空間，有出入口同時間控制

好似一舊舊咁希望你明

thanos死仲對未來有咩影響就唔駛講啦
蝴蝶效應就一定有 仲會有時間悖論
咁如果無thanos endgame係度打緊咩
要有endgame就只係得番平衡世界解得通
咁唔講平衡世界講咩
咁我一直都講平衡世界係無問題 只係有啲前言不對無語啫

果陣同tony未幫手, 搵唔到時間點

但好難講得通, 而家都應該係長期著iron spider冇理由返轉頭, trailer motherfucker又同parker講finally meet you.

兩三個月後應該會有

無錯
特務黎嫁嘛 吓吓講真話你聽咩

Tony解釋左啦
總之用錯方法，變左時光改變嘅係Antman肉體，而佢去唔到其他時間點。

呢到已經入左1/140005
你講果d咩cm啪hulk啪多次乜乜柒柒最後都係會收皮
當然你係要駁咀既亦都可以話係奇異果睇得仲未夠多

睇黎你完全唔明套戲既設定
套戲講左 唔會有蝴蝶效應 過去既改變唔會令到現在有任何改變

過去既改變只會令到多出一個平衡世界

不如你睇多次套戲 或者追下POST

黃峰女阿媽=意外
antman=可以控制自出自入但未可以time traval
最後im改良GPS定位=time traval去邊都得
我理解係咁

Xmen個集唔係玩平行世界
真係一改過去就影響未來

即係你會覺得係IW之前

大把戲搵個boss報仇，都係為啖氣
死咗嘅人都係唔會返生

巴打其實你講緊乜

條友好似唔識分咩叫平衡世界
咩叫蝴蝶效應
又好似睇唔明套戲咁

Captain係返1970年偷Pym particles
Ant Man 一開始Hank Pym屌Howard Stark偷佢野係1989年
應該唔係同一單黎

啱啱係戲院睇完發現有bug,ca原本個盾爛左一半,好多人魔法圈傳送過黎時遠景見到ca個盾冇爛.事後我fd都話見到

係唔知點接
除非夾硬話Far form home 喺Endgame大戰後但又喺喪禮前。
又或者，根本睇Far from home果陣會發現，完全唔提IW,EG嘅野！

不如你睇多一次
連thanos 點解要去未來打avenger都唔知…………

謝巴打

中間個段時間都整番好啦

另外想問呢個shot係咪冇出現過？

屌，Marvel又撚鳩人
咁撚型既雷神俾佢搞到變冇用肥仔

ENDGAME後
無咩可能特登整套ENDGAME前
肯定係後用黎收尾用

會唔會講埋下一任IM

講左時間係END GAME後

二刷果陣幫手睇多次

其實講到尾都係想埋好尾等Tony可以死有個好完結姐
編劇想點就點架啦
理性Ｄ諗，佢作到咁多勁人返左黎，根本要解決滅霸有其他更好方法
睇故唔好駁故

如果冇get錯上面咁講, kelvin feige話far from home係第三階段最後一套但冇話係發生喺A4後，都make sense講得通。

如果係咁希望比返IM再出現啦一個SHOT都好

難D...

其實佢可以長髮ga
係味因為會出cm2 所以要剪短

你都識講xmen套戲啦
你睇緊第二套戲黎

你點解釋Peggy係二戰之後 一路都冇見過CA同冇同佢跳過舞

你又知無？
你話我腦補都係咁話

原本諗住唔喊睇完套戲 但睇到im死嗰下同埋喪禮真係忍唔住眼濕濕

屌 點解佢識漫畫sharon rogers反而唔識agent 13
可能佢有玩marvel ff

我意思唔係咁回番上面咋，佢話xmen係玩平行世界
我知Endgame係平行世界

其實點解咁多人問個盾
im同bp可以一早整多幾個
壞左咪換個新
ca有五年時間可以係wakanda慢慢整/搵
之後收埋
老左搵返出黎就得

短頭係跟漫畫

Im 最強大腦

屌
有聲

再補充少少,傳送圈出嚟獵鷹飛緊迴旋嗰陣遠景

睇佢phase 4 啲戲都無plan ironman 續集

其實im死有點格硬黎純粹幫im落下幕
唔需要喊

題外話 hulk隻燒濃左既手係咪會慢慢好返？

漫畫入面好撚型

搵左新聞
肯定係之後

仲話Minutes after Endgame.

續約就醫返好
唔續約就醫唔返退役

其實個陣都啪哂手指，搵個antmam師傅整唔得咩?

佢地無見過係CA2 Peggy 有講

呢隻hulk拍到佢好搞鬼 幾好笑

peggy呢段片個陣係正常既？

我都係咁話

男人嚟

我欣賞你嘅思路，不過依家唔係要一個我地眾所周知嘅CA搵一隻新盾，而係要 由2024年返去1970 果個「平凡人」搵隻汎合金盾。難度會唔會大咗D

呢個真係大笑出聲

我嗰場好多人都喊得好勁

我都唔例外

有冇人覺得war machine最後套甲好型

可能係1 part用Spiderman角度交代返個世界點
另1 part就回帶前面/後一兩年先去旅行

再或者可能有新理論/科技可以修補嗰5年空白期 咁就可以即刻接到minutes after

我去3刷了

開定咗
Post1-13都整合埋

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 14

佢分野食比scott好正

1001未

只有當刻果一剎那做呢件事先會贏
俾任何其他人，其他時刻做都唔會贏
所以當初av3 dr strange 先交石俾Thanos
因為佢預視到要贏只能夠係im 去做
亦都係當刻俾手勢話俾im 知係呢一刻決勝負

聽日平平地首刷先

不過IRON MAN唔再出會好SAD
剩係玩具都無得出新既賣
好想繼續睇TONY D新甲

睇完
都唔知有咩問題
淨係知Peggy有老人痴呆

你同你窮父母屈住係一間「屋」
咪就係人口太多 資源唔夠嘅影響囉 傻仔

感覺全部人出黎後的畫面唔太好睇 每個畫面飛得好快 太亂 合體技少 而且上集hulk喺打鬥上冇表現今集仍然係0 有d失望

希望有4小時版本

Wa diu
咁你都要死雞撐飯蓋，我又唔係講緊Endgame有Bug
我知你講緊美隊去咗平衡時空過去嘅生活之後再翻返嚟主宇宙
呢個可能性俾你個Theory 可行好多
咁你都要死抝
不如你話埋Peggy 講大話，Marvel 用依一幕呃鳩觀眾啦